「集思廣益」呢段時間 拍拖除左行山

上到山 港豬多過野豬 真係好嘔心

仲可以做咩？

疫情已經一年有多
醒目情侶一早租定studio日扑夜扑啦

兩個一齊做咩都得啦

都會悶架..........大佬

例如？

講笑姐，但租studio真係好正
我同男朋友都唔方便去對方屋企
studio入面擺曬自己鐘意嘅野，睇Netflix，打機，煮飯仔，砌figure
就算齋玩電話都覺得自在
又可以一齊做下家務享受婚前半同居生活
仲可以邀請fd上黎玩，一齊打機玩遊戲打麻雀
可以自己裝飾佈置，wfh時候仲可以安靜做嘢無屋企人打擾，正到不得了，適合未搬出來住嘅人

諗得太美好

幾好
香港真係好慘 搵個私人空間 已經咁滿足😭
但其實我冇女朋友

對既時間耐左 就開始多爭執 仲要次次都係男方錯

幾錢租幾大

會有嘅！
其實我疫情前就租緊，租金好平，平過爆房錢同出街食飯錢，疫情後更加係超級重要
就算係住其他國家我諗有個自己私竇都開心，始終無論邊度，出去住係成本，好多人都住屋企，而屋企又真係唔太適合拍拖嘅，兩個人都自在嘅地方好重要，感情都會好好多
當然啦，如果容易分手，就唔好啦……

4000樓下，百幾二百呎，九龍區

如果真係租 夾下band 已經好開心
香港地係屋企玩音樂會比人投訴

正喎

租個500尺先夠喉

係邊搵呢d盤
Google過搵唔到

500尺夠玩10p sex party

呢個同學有啲意思

Facebook group a lot

九龍500呎好貴除非住人啦

可以join?

好青春先啱

有性派對嗎？
好溫馨agree